唔明焦土撚咁快開心做乜

焦土既意義在於

1林鄭上台後，2實施高壓統治，3令溫和反對者轉化為激進反對者，更加中立者加入抗爭陣營

1同2 ， 可以話事在必行

但係3呢？

你對香港人咁有信心？平時又識港豬港豬咁叫，點解有信心佢地會行到"3" 呢步？

你心底入面開心我理解，因為你覺得依家有個「希望」

但係依個時候如果要令"3"出現既可能性提高

絕對唔係係連登度開POST話 我好開心呀 林鄭當選左啦

網上討論唔係完全冇影響力…… 自己諗下， 依家班黃絲帶見到網上吹咩風，先可以令" 3 " 實現

冇錯，我係叫你地唔好將心入面既心理咁白咁打出黎

焦土撚一定唔係政治冷感，算係半隻腳插左入政治泥漿入面

政治就要講目的，做既野為左達到目的，講虛偽既說話只係初步入門

得罪講句，係講虛偽野吸引人呢方面，連登仔成日笑既泛民一定叻過你地

網上言論都有佢影響力

我唔會笑鳩你地鍵戰，但係好好諗下做咩先有用

如果係有心既，少D開PO純粹為左自我感覺良好

開心過班民建聯

呢個PO應該同時得罪焦土撚同薯粉
希望多D人屌下我，唔好咁靜

如果無3既話根本乜都唔使講
無論係薯片上定係林鄭上
既然林鄭上會"大"可能D既話唔會更好咩
但如果最尾都無3,香港人都係自己收皮吧啦
無3根本你邊個上都無分別

你對港獨都可以有信心啦
對其他香港人有又有咩出奇

睇下啲話當年好後悔為香港人企出嚟嘅post就知
真係好難有3
林鄭的確係比薯片更大機會引發3
但經歷過傘運 魚蛋
其實真係好難再有人會企出嚟
只能夠講香港人實在太唔抵幫

我覺得民建聯被迫投林鄭應該唔算好開心

好多溫和同較中立既黃絲從此會同民建聯有深仇大恨

縮短民建聯有效搵食年期

將香港重光或香港完全被大陸化又推快一步

而無論香港重光定係香港變香港市，民建聯都冇地位

重光左之後，民建聯一定被清算唔洗講

香港變香港市，中共一定係派嫡系管治香港，唔再需要你班受西方教育既特區餘芳孽

今日係焦土撚嘅階段性勝利

身為焦土撚，我梗係想3永遠都唔出現

點係點叫焦土

黎緊10年都唔會有3

是但有個人行前少少
就話人想做神
咁仲邊有人敢比其他人行前少少

霹靂手段

直接買核彈炸到香港陸沉

求移民details

不知幾多人心入面都好想有第二個梁天琦……

本身行前少少都比班民建聯圍攻到一無所有
仲要加埋背刀
唔退後都偷笑啦

呢個係僞命題來
所謂689造成撕裂，其實係指中央已經放棄左過去既懷柔統戰政策，將所有反對者當成港獨看待，減低左粉紅色分子/改良主義分子游走既空間，由於劃界越來越清晰，會有一種歸邊效應，你就會更加容易認清敵人同朋友，不是令中立者加入抗爭陣營，其實係令扮中立既人暴露出來

林鄭當選代表中央會繼續行689路綫，最後只會得翻統獨之爭，民主派一方面要一國兩制另一方面又要普選，呢種中間路綫好快無路可行，所以他們all-in薯片

寫paper，不了。

有意思

要讀書/餵貓，不了

其實反對者咪得個講字，點解仲將人迫入牆角

中立黃絲民建聯？

薯片定林鄭上有咩分別？
焦咩土？本土派一次又一次咁失敗仲未識醒呀？

重光?

d 鍵國撚訓醒未? 大陸見一個港獨撚, 就攪一個. 下場大家都見到

1. DQ 左
2. 送撚左去坐監

你700萬人反都無用架啦. 所有政變係需要武裝. 你支槍係邊?

焦土根本唔可行 溫水煮蛙唔係依20年既事
早係未轉交主權嗰陣中國已經做緊野
赤化事在必行 唔係阻止唔到 而係靠依家既香港人
即使即刻覺醒都無用 何況再等焦土成功
再焦土落去 人只會再退縮 再條底線再壓後

依個道理依幾年已經重演過好多次

民族主義催生民族主義，無話邊個將邊個迫入牆角

唔明中立黃絲民建聯講乜

薯片有蜜月期，林鄭冇

唔明本土失敗同焦土有咩關係，焦土冇成功焦土過

如果獨派(即係鍵國撚)唔做好論述，唔做好宣傳
機會黎到都只會白白浪費
最低限度一旦機會來臨，一定要把握好

焦土係最壞選擇

真係焦土果陣，係失業率高，食都未必食得飽
到時係好多人想革命，但係你渣槍都未必有力

所以先要政治宣傳，其實就係盡可能係將香港人既抗爭底線拉高

自己都唔企啦，仲要勸中立企

又釋法又DQ，你以為可以激到班人，但事實只係將香港人底線一次次向後褪
你以為兩個最有希望既候選人都支持23條同831政改已經好大獲，但點知香港人係可以說服自己死得舒服啲就唔係死

焦土都要港豬有底線先得架，佢地有底線咩

SBT

其實3係做唔到，亦都唔值得為佢地做 (睇下佢地點對為佢地付出嘅人)
真正焦土攬住一齊死仲好啦

底線咪冇工開冇飯食，但冇可能

西洋戲戳穿左，就冇戲唱

由全民撐薯片開始
就知香港主流民意
已經厭戰。

香港人只係期望一個救世主既態度
見到件薯片撐831.23條無所謂

所以咪話
焦土派仲以為淋病當選可以令港豬醒覺陪佢地抗爭真係谷精上腦

不嬲都話佢地兩個邊個上都冇分別

已死

焦土撚 取得階段性勝利

係開心既

立法會dq單野本土派洩晒氣 根本唔夠香港人支持
而家連反水貨果d活動都冇埋

睇你表演

焦土派再剩係識話係自己ff既世界
只會永遠係社會上既小數

老老豆豆，林鄭做就真係焦土？對老飯民嚟講係嘅，佢地allin曾俊華就係唔想好似正苦延續梁振英敵我分明路線，希望好似以前咁民主回歸，又傾又砌

無錯，焦土撚係盲目相信林鄭做係熱水煮蛙會激起民憤，但呢個風係老飯民有份吹出嚟

本土派不嬲都係少數，係夾埋班新飯民，先被人叫三分天下。上年立法會選舉後已經再無本土派，得返一大班怨婦

本身淨係港獨都有超過10%民意 呢度講緊幾十萬人
而家無啦...

dq單野洩晒氣,你要問熱狗喇

東德係一個例子

熱狗又出嚟騎劫啦
熱狗呢？去哂邊呀？